嘗試分析今次林鄭記招對坊間嘅影響，以及部份應對

睇完，相信大家都係鬧，
而我留意到幾個位，都想各位巴打留意同一齊分析下當中嘅魔鬼細節：

1）語氣用詞
先放下情緒聽聽佢嘅用辭、語氣同舖排，今次係咁多次記招中最誠懇，最少晦氣說話
－ 一開頭就強調自己失敗
－ 就算講示威者，都強調係極少數
－ 講好少好短政府做嘢幾辛苦

魔鬼細節：
呢堆說話係最好嘅輿論武器，呢啲都係畀大眾媒體最會用最可以剪嘅sound bite，就算唔睇tvb，聽電台新聞時你都會feel到，相信會開始有人高舉階段性勝行。

2）關於「壽終正寢」
相信一開頭大家都會諗係語言藝術，但喺之後嘅回答講明個對比係「壽終正寢即係死咗」、「撤回仲可以重推」。
呢句其實係有份量嘅，如果之後真係反口重推，會帶來更大反撲。
呢一刻可以話要睇定啲先，睇下建制點推就可以更清楚。

魔鬼細節：
的確，喺特首把口講出「壽終正寢」係有威力
相信今次真係會做成一種坊間爭辯：
「擺明死咗仲好啦，點解仲一定要佢講撤回？」
呢個討論相信會成為分裂反對陣營嘅武器

所以想提提大家睇返呢條片：
前立法會主席黃宏發如何揭穿政府暫緩送中條例的語言偽術
[url]
[/url]

3）重申未定612暴動
GOOD, 即係大家唔使驚會被告坐七年了！

魔鬼細節：
相信5位義士就算用暴動罪起訴都告唔入
但更重要係不在於始，大搜捕嘅意義係做成白色恐怖，
只係成過搜証過程已經可以玩殘你。

所以希望大家努力推聯合國反人類罪一事，既然唔係暴動，150粒催淚彈嘅出現更加係荒謬。

4）不會干預起訴工作
呢點唔使多講，食屎啦！

唔明可以睇先例

5）成立調查委員會
魔鬼細節：
咩人喺個會？
架構係點？
有冇法律權力？
冇效力嘅同中學group project有咩分別？
根本就係偷時間冷處理

6）開放對話平台
唔怪得呢段時間建制撐林鄭撐得咁弱，仲要踩幾腳
因為呢啲平台出現，即係內部權力分佈改變。

魔鬼細節：
權力分佈改變，因為有權力流出，亦即係話可以用來收買對立陣營
yes，即係又係拉一派打一派。

7）公開對話
未有安排冇得估，唔討論，但佢呢個說話係承接成個記招嘅低姿態，所以就咁取笑佢唔會係有效嘅爭取民意方法 。

－－－－
如果大家有自己睇法歡迎提出，
而我自己嘅睇法係，
如果想政府回應，應該喺國際上再做多啲事，
雖然冇實質確定，但每次英美有發聲同動作，之後港府就有行動，你可以話係時間上巧合，但我相信係香港嘅國際地位嘅優勢，所以大家喺街上行動外，真係要做多啲國際輿論。

最後政治運動日日發展都不一樣，大家有成功有失敗
但相信經過呢個6月，只要大家不斷提醒自己同身邊嘅人唔好自我澎漲，總會行到落去的，大家加油。

PUSH